啱啱聽到一首好有feel嘅歌 這麼遠 那麼近

（離開書店既時候我留低左把遮）
（希望拎左佢番屋企個個係你啦）

（二零零零年零時零分）
（電視直播紐約時代廣場既慶祝人潮）
（我有無見過你呀？）

愈夜愈看愈美麗 但誰會來電
當我凝視我的臉 幾億人在愛戀
畫面在腦內乍現 波斯灣最南面
燈塔中誰人在約會我
不必真正遇見

是誰在對岸 露台上對望
互傳著渴望 你熄燈我點煙
隔住塊玻璃 隔住個都市
自言自語地 共你在熱戀
在池袋碰面 在南極碰面
或其實根本在這大樓裡面
但是每一天 當我在左轉
你便行相右 終不會遇見

（如果你識我既話）
（我今年會收到D乜野聖誕禮物呀？）
（呢間餐廳 呢隻水杯 你會唔會用過？）

命運就放在桌上
地球儀正旋動
找個點憑直覺按下去
可不可按住你

是誰在對岸 露台上對望
互傳著渴望 你熄燈我點煙
隔住塊玻璃 隔住個都市
自言自語地 共你在熱戀
在池袋碰面 在南極碰面
或其實根本在這大樓裡面
但是每一天 當我在左轉
你便行相右 終不會遇見

（我由布魯塞爾坐火車去阿姆斯特丹）
（望住係窗外面飛過既幾十個小鎮）
（幾千里土地幾千萬個人）
（我懷疑我地人生裡面）
（唯一相遇既機會）
（已經錯過左）

喜歡的歌 差不多吧
(林家謙既新唱片你買左未呀）
對你會否 曾打錯號碼
(我懷疑個次把聲好沙個個就係你）
我坐這裡 你坐過嗎
(我認得你既字跡架）
偶爾看著 同一片落霞
(佢由亞洲一直飄到南美洲）

是 誰 在對岸 露台上對望
互傳著渴望 你熄燈我點煙
隔住塊玻璃 隔住個都市
自言自語地 共你在熱戀
月台上碰面 月球上碰面
或其實根本 在這道牆背面
或是有一天 當你在左轉
我便行向右 都不會遇見

（我買左兩本”幾米”既漫畫 另一本 將來送俾你)

呢首歌其實都聽過幾次，但印象真係得當你再左轉呢句
我覺得呢首嘅痴線程度真係好高，有啲似十面埋伏，但係覺得呢首唯美好多，可能係因為明哥把聲夠銷魂

啱啱其實有諗過改，但除咗將啲日子啊地點呀改下之外，完全唔知改乜春，所以唔改好過改

kelly同你個心最近既距離係咪兩塊胸肌

姐係我就係kelly？

好聽！

kelly就係你 你就係kelly
所以你永遠得唔到佢 因為人永遠唔可以擁抱自己

可以架 我右手搭住左臂，左手搭住右臂咪可以自己攬自己

難題是時光未許倒流明日只可向下流
佢永遠都唔係我，佢走咗就係走咗，永遠都唔會返嚟

擁抱既精髓係心貼心
期許時光如天能逆流 禁樣佢離開我果陣就可以好似係佢行近我

十面埋伏個MV